強烈建議英勇的警察應該將口罩分俾市民

引用翻PK鄧說話，警察係代表正義的一方，所以更應該捨身為人，將口罩派發俾有需要的市民。相信呢個舉動無論係黃絲定藍絲都一定贊成，巴打們點睇？

自推

推

比都唔撚用